（6月11打後）她約我去食放題

嗰日食乜好？？

Push

唔係咁唔賞面啊

推